眾志記住檢查埋 mri呀

唔信冇手腕撕裂
咁扭法
去私家醫院check 真d